尺寸剛好……

尺寸剛好……

互聯網

一群中國女人在台灣賣淫，被新北巿警察當場捉到。警察盤問她們為甚麼要在台灣賣淫，賣淫的中國女人很老實地回答問題，答案讓台灣警察目瞪口呆！

中國賣淫女說，去台灣賣淫，是因為台灣男人的「尺寸剛好，而且一下就繳械……」

警察是男人，身為台灣男人一份子，聽到這個答案，心中不知是甚麼感覺，會不會被挑釁下忍不住想當場晒晒他的尺寸及持久力，為台灣男人洗脫污名？

中國強大了，富裕了，中國女人不需要靠賣身葬父，也不需要靠賣肉填肚。現代中國女人拿得到旅遊簽證去台灣，不會身無分文，所以去台灣賣淫，不是為了錢，而是為了追求合適的尺寸及讓男人「一下就繳械」的成就感，男人快速繳械，足以證明女人魅力無窮。

台灣警察見識少，以往在台灣捉到本土女人賣淫，理由不外乎是為了賺一點皮肉錢。誰知捉到中國女人賣淫，理由居然是尺寸和時間，這完全顛覆他們的常識和經驗，對着這樣一群女人，還真不敢下結論說她們是賣淫。售賣一樣東西，為的不是錢，而是精神滿足，那還可以算是「賣」嗎？

有一次，外國記者問毛澤東時代的中國總理周恩來，「中國有沒有妓女？」周恩來答，「有，在台灣！」若周恩來今日仍在生，不知會如何定義這些去台灣尋找尺寸及時間的中國女人呢？會不會認同在台灣做妓女的是中國人？

高慧然
電郵 :kowaiyin2004@yahoo.com.hk
網頁：

上一則
上一則
干涉別國內政… (尊子)

下一則
下一則
香港要有多少個香爐？ (古德明)

鳩細 易派報紙

邊有話唔要錢

係話佢地生意好做